銀魂 639訓

三眼仔

來島會唔會便當呢

咁就死左

一定係幻覺黎

說好的定春呢?

定春去咗邊

仲跑緊

柯緊屎

唔撚係掛

定春呢？

定春買緊士多啤梨牛奶，等等

睇死渣古及時救得返猩猩 單眼佬同個條底褲好污糟既女人